出面班傻仔吹到咁行，睇死6月9日應該得幾丁友出嚟唱今天我

行轉香討（全港最大型論壇）就知連登只係冰山一角

香討算啦. n個打手